Het meisje ontmoette hem bij de deur, geholpen om hem van zijn last, en enkele van de brandstof in de cottage, geplaatst op het vuur; dan zij en de jeugd gingen apart in een hoekje van het huisje, en hij liet haar een groot brood en een stukje kaas.
